法治完全崩壞的一夜,黑警當政

10月30日屯門夜，黑警在沒有得到授權下非法進入私人地方（屋苑）,無理搜身、截查居民。再有強行進入私人產業,暴力無理拘捕店主，胡亂搜捕店內顧客。警察條例正式作廢,香港進入黑警管治時代。

你的社區，你的家不再安全;你的店鋪也不再受保障。沒有王法了......

然後有人吹風休息

再繼續返工, part time抗爭

唔使幾耐就會爆門入屋捉人返去
男既捉返去虐打
女既捉返去輪姦
二戰日軍都冇佢地咁兇殘
香港人肯真係反抗未

damn true
香港人望到好嬲呀!!!!!!
聽日都係番工先

忠言逆耳

推

強搶民女

有時真係望到好無奈
我今日仲要畀我同事問我你真係戴口罩抗議架
港豬到呢....
連個口罩都唔戴仲講乜春其他野啦
有事起上黎真係好撚想搵藍絲搵呢班港豬做肉盾

文宣煲大佢
好多香港人未知殺到埋身

police state

冇錯！要發大！

唔廣傳比全香港同全世界睇對唔住今晚被捕手足

跪求廣傳

無得番轉頭喇，咁發展落去，只會得番兩個結果

一係，港共繼續加大力度鎮壓，有能力嘅香港人移民走，得番廢坑廢老黑警呢班垃圾係度，呢班仆街最後做臭香港人個名，輸嘅只會係黑警，因為佢地自己製造左另一個新彊比自己下一代

一係，港獨由而家民調不足兩成人支持，變左過半人支持，到時全民武力抗警，三萬黑警全部上斷頭台

一班繼續堅持嘅人反而變咗異類, 香港呢個社會好畸型.
用大家鐘意嘅一句說話形容
「香港人真係好可愛」.

我whatsapp 谷叫人112上街比無視繼續飲飲食食
成班人無打算出黎
繼續傾hottoy 炒股，屌2句
第二日正常返工
其實真係好多人平行時空

dklm